# Svara på Frågorna
1. Vad heter platsen?
2. Vad kan man göra på platsen?
3. Hur ser platsen ut?
4. Värfor tycker om du platsen?

# Svar
1. Platsen dat jag tycker om heter slottsskogen.
2. Personer kan gå genom slottsskogen och titar på traden. De kan också gå till lekplats med barn när barnen leker och du har en kaffe och fika. Personer som mer aktiv kan springer på den bra dagarna. Och på dålig dagarna en kan hoppa i vattenpölar.
3. Platsen ser ut jätte vacker. Kanske du tänkar dat du är inte i staden längre. Den finns mycket trad och en liten sjö. Du kan ser barnen leker och personer springer och cyklister. Den finns stor gräsmattor när du kan ligger och sover om du vill.
4. Jag tycker om platsen därför att det är en plats var du kan gå och ligger i gräset. Der är ingenting du oroar om. Också den finns konserter dar. Du kan gå dar med mat, sitter i graset, och lyssnar till musik. 

  Du kan också spela spelar med vänner. Och nar det är vinter du kan har en snöbollskrig men dem samma vänner med kanske fiender är bättre.

  Och om du titar på datorn hela dagen nar du gå utomhus är min favorite sacker till göra. Der är ingenting bättre.
